MacBook Air 設定卡機 求救

麻煩大家幫忙！
我部macbook 更新完就攪成咁
Thanks!

比返部機人啦

重開機攪掂 吾該